【Ocamp】陳晚玩一生人一次，原來唔洗除bra

邊個就唔講 驚自爆
咁陳晚就玩一生人一次
結果玩左差不多成個鐘小妹重未諗到係除眼罩
又俾隔離啲玩完既人係咁騷擾
係咁講"嘩！咁大對野包到實一實唔辛苦架咩?"
結果一時諗錯左連個bra都除埋
因為小妹都幾大波的
結果一除果下班友係咁嘩嘩聲同起到笑
嚇到組爸即刻沖埋黎用手cup住我對波
可能情急之下快手得濟唔小心渣實左我對波搓左兩野

小妹到而家都唔敢話俾男朋友知
其實俾組爸搓左兩野之後出左小小水
想死

系，禾琴日仲除咗底褲

請善用____功能

組爸有無幫你手?

6/10

咩呀

組爸今日又同我講埋啲好古怪既野。。。點算

屌你老母男人老狗去廁所屙尿企隔離會吹水有幾撚出奇呀
重有 好撚心你咪撚再偷人啲bra著上身啦

樓豬飛起男朋友過嚟跟我

1/10

叫得藍斯都神神化化

估唔到你真係打出黎

我真絲

真屍咋話

我唔會背叛自己男朋友

藍斯咁靚仔

你可唔可以唔好再講啲咸濕說話
本黎對你都有唔小好感

我係小妹

好撚嘔心 小咩妹

易服癖有得醫

費是同你嘈

我女人黎

大家男人老狗唔啱講到啱

你組爸係咪叫豆腐爸爸